[
    {
        "randomId": 158
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Akayuriyuri kwa Ntibazirikana inshuti y'urupfu",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_4": "Ishapure n'amasengesho",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mfite umukobwa wanjye uje wese adumbamo",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Umuzi w'urutare",
            "option_3": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_4": "Isekuru",
            "correct_answer": "Isekuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bagatake bagasamaze bakabihise ubwiza bwako",
            "option_1": "Ibinono by'inka",
            "option_2": "Igisenge",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Imanzi mu maribori",
            "correct_answer": "Imanzi mu maribori"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyirabakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Izina ryawe",
            "option_3": "Urupfu",
            "option_4": "Agasuzi",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mutamu irabyina mu gatabire",
            "option_1": "Imbwa mu masinde",
            "option_2": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_3": "Isekuru",
            "option_4": "Inzuki",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kaba gato kaba kanini kataye umugabo inyuma y'inzira",
            "option_1": "Amata",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bisa bidasa",
            "option_1": "Umuvuba",
            "option_2": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_3": "Igikatsi",
            "option_4": "Imbaragasa",
            "correct_answer": "Ikawa n'umumenamabuye"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Biteganya bitazahura",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Umwana w'uruhinja",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Umutsima",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyiramikuku arakukuza mu mikuku ya Shyorongi",
            "option_1": "Akababi k'umuvumu",
            "option_2": "Igiheri mu ruhara",
            "option_3": "Inopho",
            "option_4": "Umwarimu",
            "correct_answer": "Igiheri mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inyana y'ishyanga iratema ishyamba",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_3": "Agahinda k'umutima",
            "option_4": "Imbunda",
            "correct_answer": "Agahinda k'umutima"
        }
    }
]